[送中] 統計有幾多人新年要返鄉下

明白好多人都係可能一年先返一兩次鄉下，
好多今年都唔想返，但係俾屋企人逼要返，
有冇人可以圍下爐

禮拜五講座，手足們唔該幫推置頂

【行動post】【吳敏兒和你組工會】1月17日（五）